已經放棄買樓溝女，點解人生仲唔係由我控制?

唔想行結婚生仔呢條路
想死之前試下唔同既野 去唔同既地方生活
積蓄叫比到首期咁大把 又唔夠食過世
結果又係每日迫地鐵 返屋企打個飛機訓覺又第二日
三十歲都黎緊 再係咁人生就玩完

錢呢

因為你未交稅

有時間開套AV打個J已經算唔錯

好似講梗我
廢事冇咩點過又返工
特登等到依家3點訓聽日7點起身
偷時間
用健康換返些小自己時間

因為你戇鳩到私樓都夠膽死租

等下次Steam同paypal搞活動 再呃鳩佢哋10萬八萬 唔好比人踢爆 all in利 人生即刻重練啦

香港地 唔怕早死 最怕長命一歲
而家努力做野
係怕將來老左唔夠錢過世

仔都未有
有幾多人會諗老

就係無仔女 先會諗老

趁60前做哂想做既事，再馬上風死左去咪幾好

60？50都嫌長啦

家用都唔比先叫財務自由

怕黎做乜，老左都冇生存意義

係你自己唔去出走去

黎緊失業率高 賺埋呢水
之後唔做野